(gay)有無邊個香港明星/歌手你覺得係gay

或者有gay味

牙醫

張國榮